關於中大FA話水喉水有TG味

一。請先洗乾淨手臂手掌，因為TG胡椒有機會殘留係身體，令人以為水有味

二。盡量用地面至四樓既龍頭愈底愈好。因為高層水經水缸，有少少機會會受TG污染。但地面通常都係直接供水，即係由配水庫直接供應到龍頭出水，污染機會低。

三。避免接觸到龍頭出水咀，因為可能會積聚污染物，從而污染食水。

四。比水長流。保持水喉水流動，就算有污染都可以衝走換水。

推

專業水喉佬

push

琴晚咁射 今日旺角站都好大陣味
何況中大今日射到咁癲 啲山埃無返幾十年都散唔到

Use acetone wash please

Push

四。比水長流。保持水喉水流動，就算有污染都可以衝走換水。

其實唔止中大，其實其他射過tg嘅地方都要，因為都會有污染

屌有冇物資搭個FLITER出黎...

膠樽剪開,

收集 碎石, 沙同 BBQ炭

炭有幾碎壓幾碎

用面粉篩篩D 沙同炭, 篩D 幼粉出黎,

用紙/ 濾紙做底, 一層一層鋪入樽, BASIC 炭最底上面砂再上面石,最上層最好加塊有窿既膠片防止下面DLAYER俾水沖散

可以自由發揮有幾多層,

缺點: 片入面要45 MIN 先完成過濾, 要諗方法加速...